(統計)有幾多asso jj深夜兩點仲睇緊校園台?

雖然知大家都好驚無OFFER, 一無時就MOON住個台睇下有人收到INTERVIEW未, OFFER未
但ASSIGNMENT同MID TERM都嚟緊, 各位巴絲留返啲精神讀書呀, 唔好因為未有OFFER而影響到GPA, 萬一冇CONDITIONAL都要有N手呀!!

利申:MOON到而家

加油
我自己仲未有想要既offer
共勉之

聽日仲要ielts
衣家仲睇緊

asshole仔